邊個唔參加初選邊個就係鬼

泛民快啲做野比壓力葉建源啦

推